[戰術大師] 車路士球迷開季討論區

2020外借大軍回顧：

撚狗落地獄

少可 你topic咁hea

林蛇再出發大聯盟！

撚狗又出鳩陣

新敢帥

Hello

上半場就排鳩陣

戰術sir

麥包皮 屁馬嚟齊都冇撚用啦
條廢中排鳩陣

哭喪區

見到個西陣都唔開胃

timo hat trick
kai 助攻
c4傷出
1:3完場

支持賣切！

林蛇last game!

垃圾cheek

cheek踢咩位

一定閪波啦
一係掹狗一係切狗打邊
果然狗改不了吃屎

搶口到

切狗係咪有撚蛇裸照

都幾多true blue

撚蛇喺咪俾佢屌過

準備要點名

今季凍過水 撚狗攞明玩野

今晚等比人456
深夜西波並非浪得虛名

焦土until 買到奧比歷

點名啦屌

打完機了 準時報到

後備上陣救車

No CA no party

會唔會kai false 9?
定係打右翼

Any link?

有冇手足已經除定褲 諗住J kai子

點名！

有無師兄有link

多仔 隻jude同美國仔18歲唔夠已經正選
過多幾年又賣到2億

True blue 報到

LM 4222

好眼訓

有無咁多人睇呀

lm

用呢個?

殺人王蘇狗

有po了

林仔撚到牙朗

是旦啦

手短

短手波衫唔係寫kepa㗎咩

切狗算鳩數

切 死得其所

切狗你走啦 唔好撚再迫害車迷 轉行啦
班撚屌仲係到話巴仔點柒點廢 留切
切狗呢D撚屌你岩岩睇飽佢 我睇巴仔好撚過

又話ca出得嘅

切狗真係廢到

個反擊

撚狗個424
真係得長傳

有踢學界都知最基本係前鋒2隻要現位拎波
RJ啲短傳廢到閪咁

仦中場因為佢，好似無撚左

公海好熱鬧
原來咁多true bike

雲拿算係有現位
仲有球回防

樓主pin this

當你見到外國FB留言都屌切就知咩事

45分鐘得一球做到
撚狗唔係真係諗住下下大腳踢呀

同拎住世界級人腳踢學界戰術有咩分別
咁我叫我阿sir教得啦

Harvetz係咪想笑死人

切著左件12已經米基化

大把正常人唔出
又出鳩陣

繼續玩死隊波

覺得似4231多dd
cheek個位係shadow striker
佢其實現倒位都知道傳去邊
但係佢動作/傳波個速度都好慢

屌你哋有live post唔用

雲拿留前等反擊都冇問題，但係切同kai都隱左形

424黎
防守轉442

佢冇落過去現位拎波 得雲拿做

留返果邊屌切用

屌，切仲係度

切狗喺後備席見到隊波一冇咗佢就攻得順撚晒有咩感想

3個新兵ig story刷鞋到

即刻上ig good job lads 3points got 轉移視線

林狗切狗死全家啦

有無車迷一齊籌旗回購黑拿姆林囝

下場對利都未必出Kai正選

墜到右閘咁

俾利買到雲狗仲得了
理解到高普點解咁想要佢

究竟踢緊乜

係咪仲係未有ziyech?

我愛巴仔

傻狗已成廢人

無美隊無椰子無捷維

切狗聯賽盃都咪撚再出
換走左佢成隊先係踢緊波

切個heatmap簡直係笑話，28touched

Caba
AZP T.Silva Christiansen Alonso
Mount Kante Kovacic
Pulisic Giroud Werner

Vs Liv

美隊上季都打咗1/3賽程先現真身啦
俾少少時間啲新人啦

天神今場

切狗拎嚟換飯狗算啦

werner真係跑狗 又勤力
如果唔係切同巴d傳波 今場應該有波入

終於知撚狗波
原來就係垃圾車傳統-6足球

kqi睇片好似球王咁
落場踢就妹下妹下

要迷雲了

風火輪start again

下場似係咁擺？
添
美 猛 kai
高 簡

雲拿

今日中堅同RJ都打得好好

Touch唔係問題
問題係佢今日真係無腳好波

切狗係到做乜撚 快啲躝呀

億萬-6足球

天神今場好撚穩

一廢d都比泰狗屌到喊啦
仲邊敢風火輪

切躝 kai擺啱位踢兩場先 mm未有態
Timo最勤力最有火

開季前咁多個收購最驚變水貨係timo
估唔到而家咁睇最對板係佢

巴算係咁啦

放兩個M腳係avb隔離咩意思

換走切之後算係咁
kai上埋力的話好好多

撚狗切狗我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭化花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅！

上半場衝得太勁，下半場冇左影

4個live post
天神蘇馬表現令人感動

-6 football is back !!!!

由前場到閘位都見到佢

証明就算個後防正常 kepa條仆街短手狗都係會失波

油狗搞慈善斷送切職業生涯

勤力到好似有兩個猛咁

唔好出Kai 擺明未適應英超
擺佢正選打猁死硬

正式宣佈 Kai係水貨

摩一+76戰術

仲傷緊

水貨Kai 今場踢個位唔啱佢啫

果球

唔反Mendy了

Rj世界波

近幾季第一場係深夜西波又然波嘅話都係....
不過有撚狗都係冇可能

戥timo慘
60分鐘前無人識傳波比佢

傻狗好想表現自己 睇得出
佢踢到一兩場好波應該會順 唔係無料

佢唔係好岩踢邊

雲拿唔錯，可惜隊友配合唔到
Kai狗水貨確定

切⋯真係算吧啦

kai可以執包伏番德國

贏波但好閪 下場都係咁真係唔掂
無一球係靚組織入波

睇返慢鏡原來手底入柒到
又要睇卡巴叔打利

希望marina呢家係拎

Cheek baka emerson 去換飯囝

Yes出返CA會順好多

Mendy幾時黎

求下撚狗咪撚再擺啲中場打翼
根本唔撚得

撚狗對林仔調整都做得幾好
下半場佢即刻無咁活躍

mm純粹擺唔啱位姐
後段幫朗防守都交哂貨

踢呢啲閪波先顯到雲狗嘅戰術價值

開頭同kai夾得幾好
之後kai就去左打右閘

一樣屌打沾屎

個球100%佢責任

Btw有下手鎚又打空氣

巴果球處理算係咁，太早比佢都冇用

全世界就切讓個10號位俾佢

但出一個切狗等於冇兩個人
一來一回都係10打11

成條中場線狀態都好麻麻
今場中前場得Timo Kante正常

當西咸on9?

佢德甲都有踢開下右翼
根本係柒頭切斷撚曬

werner 好對板，天神+蘇馬都幾穩，飯其實唔使咁急住

切其實都比左好多次機會，季尾出佢又係踢到屎咁

講真巴有用過佢好多，要留都留巴啦

kai 都係踢得麻麻，可能要d 時間

反而切就喺前面hold ballkai打佢個位就啱

今日屌切嘅cm多啲定對猁屌kepa多啲

Kai第一場算係咁啦 美國狗同椰狗出返嚟應該會好好多

垃圾Kai

Form呢到無嫁wo

大家無需再屌kepa
佢已經用左好多時間證明佢只係個三流門將
三流門將交三流表現好撚合理

又要睇卡巴叔了

佐狗比啲波好撚通透

Kai要踢中路先得，撚狗真心癲，中路留哂位俾英人雙子

我覺得佐都唔錯

邊個傻鳩仲話要拎巴仔去賣

加多個魯蛋比佢

對痢唔知中堅會用天神+happy
定會換silva呢

到最後會見到切

切呢條友已經比過太多機會佢
無論係後備上陣定正選
根本都係零作用
係時候說再見

猛其實ok
但撚狗可不可以係美狗復出後
唔好再擺佢打翼

睇完今場波覺得kovacic會係核心

Kai好似神不守舍 打左傻仔針咁
切就。。。雪得啦
巴仔算係咁
雲拿好慘

咪係扮戰術大師囉
開賽前唔知佢係快馬咩
死撚狗仆街死啦

好舒服

完全唔撚明撚狗個排陣

搵埋mm包佢

岩岩撚狗教到好有摩狗影子
果然都係摩門出身

Silva都未復操點會咁快出

真，屌黎都曬氣，比盡忍多佢兩場就welcome Mendy

唔關切事
Kai墜到右閘咁

黑短人啲爆發力真係好勁林仔同毒毒啲段速快到

個球真係輸佢
九成門將都會救到

望左眼痢狗post
點解車踢到咁都可以吹奏

為左燈可以去到幾盡

你仲撚垃圾啦 成場都唔知踢乜鳩

Kante上半場都麻麻，不過應該關切啲斷纜事

Werner vs Brighton
5 - shots
1 - on target
1 - key pass
2 - offsides
2 - dribbles
2 - fouls won

Havertz vs Brighton
0 - shots
2 - key passes
88% pass completion from 25 passes
7 - possession regained
36.4% - duels won
#CFC #BHACHE #MoreToCome

雲狗如果今場有入波應該係mom

今場佐收貨有突，有幾下擺脫同推進，以前係冇呢d

今場戰犯一定係切

Kai本身都踢得偏右
唔覺安排上有大問題

咪一鳩樣

終極垃圾

點解兩個中堅今日個表現咁完美，四大中堅風火輪不再

巴 ＞ 切
FC左

佐仔控場神器

啲lop pass 廢到仆街
不過佢叫場叫得好

Werner vs Brighton
5 - shots
1 - on target
1 - key pass
2 - offsides
2 - dribbles
2 - fouls won

Havertz vs Brighton
0 - shots
2 - key passes
88% pass completion from 25 passes
7 - possession regained
36.4% - duels won

kai88

當初€80m買佢再簽7年約真係神操作

然之後仲有好多撚屌話比時間條撚樣

有冇人堅決反切狗

之後雲拿再墮後拎波

麻麻
同法比爭三班波
有干一時期嘅法比
雲狗應該入咗波

差個腦就係林伯複製版

Pulisic 有得出一定唔會佢打翼

對kepa已經冇期望 有冇得做手術駁長隻手

唔排鳩陣先
邊黎你班傻鳩話佢戰術大師

west ham：
Emerson ok 當20m
baka 都算計你20m
cheek 負資產 -60m
埋單 80m

rice 計你40m

幫緊你幫緊你

第一次咁想一個球員lan

我 反到佢走為至

由佢第一場出黎都係咁撚hea 架啦

一路都係咁講
串連第一人

kai每一下都係慢半拍
希望係未適應節奏

kai子成日想過人過唔到比人搶波

隔離飯香

切真心仲廢撚過巴卡約高

vs liverpool

pulisic werner odoi
mount kai
kante
alonso zouma silva rjames
kepa

撚狗就係值錢係個腦到

25狗

但佢墜到右閘咁呢

挽留

好似好耐無睇深夜閪波但贏

切今日嘅功勞係成功做咗kai遮醜布同留返豬sir體力去屈vvd機

佢真係要躝，冇得賴

係

有球左邊比lop pass werner 比到去低線

下場驚你嬲到想佢地落地獄

你反就有希望了

其實今場波係半隊啫
有番ca 耶子 Kai 放中路應該好好多
數數下仲有高 真係好多人

食咗瀨尿牛丸

切快啲轉行算

要有asus

現今足球根本冇得俾你行行企企

一定無練過中後場build up

反疤嗰啲柒頭落地獄啦

12m咪又係佢搶到再比雲拿

切狗有救了

千幾萬後備料 有埋日落國passport仲想點

巴打後備其實唔錯

佢冇希望sor

天神good

冇入一排 邊個係林仔

無啦連技術都無埋
以前d first touch 點會咁差

對住中下遊 都踢防反真係好咩
見住白圍住車嚟猜就覺得好好笑

佐係咪傷左？

好掛住法比d長傳
要等椰子

你唔好

快d迷切

對面右閘 我地青訓

毒狗今場有返干一時期8成

問題係佢冇機會入中路，變左企死條邊，影響力大打折扣，呢樣就唔知係撚狗戰術安排定點

全隊比切條仆街玩左大半場，毫無意義咁跑黎跑去，到佢換走入返球2-1已經無晒氣，佢攞到波都寧願比人唔組織去攻

唔好再對佢有任何幻想

對面2號 對呀妓出過個件右閘

曼城

佢扮逼搶果下鳩

Reece James impressive with a goal and an assist. Also, 75% duels won, great set pieces with six further open play crosses. #CFC #BHACHE

唔好成日佔中pls

又散步又冇技術
巴9 起碼有鬥心 會跑

切去意甲d老人聯賽先有機打得返起

個球對面失誤 雲狗空到咁又無越位
我都傳到啦 咁都吹奏

你望下今日有咩人出到先

唔係佢想踢
係唔夠打咋

中場得佢一個帶到波上去
突破之後又可以傳啲through ball比timo射同跑
另外mm進攻範數再唔增加遲早變m狗

唔係啦,切狗阻撚住晒

有幾多個法比

戰犯updated:
切
隊醫

j5 有埋長傳就勁
佢踢呢啲控波中場點都要有大長傳

切狗連拉散對面中路防線都做唔到

其實佢今場積極咗
不過係廢就係廢

上次武肺復賽第一場又係出切正選

今日撚狗最正確既決定係bench魯鳩

之前話佢成日inverted踢

但呢家好明顯佢有練遠射 我覺得可以
反正佢留係邊路都打唔到1on1 留比其他人算

比人中出硬

佢同kai應該幾有火花

其實之前啲人都係屌巴仔正選
如果70分鐘換入黎巴仔ok

切同Kai 對比

失波

切扮追，但連犯規同唔試下
Kai 追到尾

完

拍逼完跟住又行返開散步先精彩

有撚用咩
傳比切咪又係斷

佐逗住 佢搶 咪等如當年matic狗逗住

撚狗full team都係咁既話好快就到佢自己躝

Unlucky not to keep the clean-sheet but a solid performance from both Zouma and Christensen

Passing Accuracy: Zouma [82%], Andreas [92%]
Clearnaces: Zouma [3], Andreas [1]
Interceptions: Zouma [4], Andreas [3]
Aerial Duels: Zouma [100%], Andreas [100%]

But we still need Silva🙈

成長了

老人院啲廢老都跑得快過佢

林迪...

轉邊佢其實ok，直線就真係唔得

留加力架都好過切

撚狗今場除咗出切冇乜好屌架啦

四大都有平反既一日

西咸: 你都係比返75m我啦

Kai既模版可以參考下James啦，右翼做組織核心，防守屎，冇咩對抗性，但傳到key pass

前題係有戰術，中場夠硬淨可以cover佢唔防守
同埋要多d人走位

當然James技術暫時黎睇勁過kai一兩班波，但睇以前d片kai係可以係右邊傳到通透靚波

正常有kante防守+華石串連+ mm雲拿美隊走位
應該可以做到

Kai 同MM 有隻翼幫手會好好多
兩個都唔係擅突破

買齊人啦 但係form呢？ 唔記得買？

Out list:
Cheek
Havertz
Lampard

出魯狗應該輸左

咁j5 d 防守企位係好過f4 嘅
但係d lob pass 真係我啊麻都有力過佢

應該比佢試完一場收皮就換第二個

christy淡定咗

好感動

要求唔高 求下撚狗打大戰高囝排先過m狗

Kai未適應到節奏

林仔有乜好吹奏
矮撚到咁 踢強隊實比人針住嚟打波

RJ明顯高兩班波

買kalvin philils

屌對面廢姐 有幾下又甩尾柱又甩傳中 對面頂好少少都入

RJ跑得快咗

一讚 下場就會爆㗎喇

出切已經夠佢生個女出黎比我屌到反皮為止啦

我覺得呢個424係plan B黎

433 有返椰子同美隊覺係正陣

切俾失個球半單刀如果係咸實攤手

上面做乜撚嘢

等施華指導

好想天神成材

記得買球證就得啦

下場就自爆啦
對咗成年四大中堅仲唔知玩法

Ban左

CLS

下場就風火輪架啦

RJ MOM...

2打1都俾唔到 屌佢老母

媽呀 又有痴線佬呀

對猁 廢撚到

即係打番摩一

希望silva屌返直佢

一個唔識突破既中場叫佢打翼就肯定廢架啦
打返中場有入攝有防守唔覺佢會變m狗

Block啦屌你

係咪米青圖

Me too 一早ban左

12碼唔計遠射唔計-6唔計

舊年就係衰無哨/無遠射/無運

天神下半場出嚟第一球有跟甩人
差啲俾connally搞掂

佢守兩邊傳中好唔集中

feel到美國狗同雲狗搏12m
應該唔錯
保守估計今季有33球12m

望就咁望

係咪咸都攤手啦

西多

第1次ban唔到
而家ban番

佢想玩高章波通渠比
其實早一兩步比已經夠做啦

應該azp左閘

下場silva放狗

椰狗 美國狗 高狗 kai timo 配合到一定好癲

kai要慢慢試下睇下擺邊個位踢最好

根本冇問題 全場有少少威脅係得入波 同dunk 死球

係 搵kai MM 打 424真心鳩

施華各帶佢2個睇下邊個可以成材

要被猁456了

Kai係咪比隊友排斥
見入波慶祝 佢笑都唔係好笑

RJ

一定係中場中

佢踢利華都係咁

佢0防守打中場中..

講緊個痴線米青佬啦

根本佢同MM 中中一定最好

4大難得有場兩個都可以俾人讚下

上半場雲同切平排咁濟
如果係雲夏應該幾好睇

咪撚搞咁多野啦 同mm一樣位就最fit

佢入黎車路士除左波衫相都無笑過

左ca右椰子
基本上kai仔一定係cam/st

見到切狗比你仲笑唔笑得出

下場唔好出雲拿 未夾到班波同人 寧願對利出固有陣 對啲弱隊才出雲拿慢慢打造信心

無話今場唔好 只係不是用對利記去比佢試囉

至少唔好墮到咁後

再係咁踢
好快連白卡仔雲拿都笑唔出，上錯賊信

未融入到啫，雲拿都係夾硬行埋去
蘇馬個球老尷到

椰狗對痢出到？

真心 下場就爆

應該好唔開心
支持佢季中遞紙走

Agree 後面高簡

躝啦

就算block柒左條友，但係一撳多媒體個掣又見到張圖，屌

搭住猛同毒 佢打雙攻中係最好

黎左一個禮拜未有fd

Happy真係 四大之首
要迷佢了

有冇得report

Sor block咗條撚樣睇唔到

咩位都得啦

kai timo ziyech mm ca 巴9

6個出4 個自己9跑位is ok

Full-time xG:

Brighton 1.54 - Chelsea 1.33 (including penalty)

Not a great display but 3 points is 3 points.

現役過頭波有全盛法比級數有冇5個有佢比波又未必好似佐狗咁lead the press，成日同法比比根本毫無意義

呢句野用係上季初美隊都得

佢塔高mm毒都應該ok

雲拿 : 屌你咁撚廢唔好話我識你

好似幾有道理

-6足球

邊度有兩班rj隨咗球遠射同下半場有段㩒住人哋打傳咗兩球中之外都唔係好sharp 林仔起碼有自己去守波又唔差

其實岩岩如果佐換高

成場會再順左
岩岩勁多位比高突破

“I saw a bit more confidence in Kepa”—Frank.

多謝你，伊清

Lampard on buying another keeper: "No news on that one. I am happy with Kepa." #CFC

一早完全封鎖左
貼得ban圖估都估到邊條友

kepa please stay

弱隊都仲得，強隊kai防守咁hea一定4231出返高毒好啲

唔好咁癡線啦

切狗再有正選 林狗out

寧願見到巴鳩都唔想再見到切上場，成場喺度鳩跑，攞到波一係俾人逼甩，一係交失

即討個post已經report左

除咗疤仔一出嚟嗰段
根本完全做唔到攻勢

林仔守波好易比人針對攻擊
矮真係原罪

James今季會唔會係咁遠射

德話系 timo 美狗 天神 高狗 魯sir

以閘黎講林仔似樣過rj wow 落底 突破 one two

Rj球遠射係靚但本份野唔太得

rj個球
應該得0.03

撚狗都幾識講大話做騷

射咗，有覺好訓了

無講錯嘅
不過仲係廢咁解姐

林仔今場咁輕鬆可以全力攻
未就係因為無翼鋒同慢阿朗慢
換番捷加Pulisic 佢邊有得咁輕鬆

上半場林仔輕鬆玩弄牙朗

睇我地個龍就知啦

係 啲傳波廢到閪咁屌

冇野讚要用信心黎講

唔好talk shit啦
轉個頭佢就打比Marina話要買啲買mendy

唔通係記者面前講not happy咩
Welcome Mendy

其實上季已經有 復賽keep住都切入遠射

無組織閪波

龍門嚟講 雞扒預判都幾廢

因為個個係牙朗mm落番黎之後已經冇左影

有代溝

起碼會撲下波唔係企定定

But 車迷not happy!!

未得 仲要傷返幾個星期

想知林狗點評廢狗切

希望唔好學埋摩佬咁硬頸，唔撚想再見條廢人出場

Don't worry. He has to say these kind of things. Mendy will be joining. (SJ)

球球都勁ban中間
今場終於修成正果

咁唔通當面屌鳩佢話買新龍咩
算啦都係睇多幾場就welcome mendy

切玩半埸衰足咁耐

下場應該踢返三中堅

打三中堅都廢先屌朗啦

kai黎講 唔應該淨係睇觸球
如果番睇冇球跑動 佢今場表現真係難以置信😀
唔講以為睇緊B grade 學界

咩圖點解我見唔到

獎勵足球必死
切狗有價好賣

撚狗又玩語言藝術

咁佢個樣真係冇上季尾咁頹

球球經親個廢人都斷，踢閪咩

笑住咁講not happy

希望下場捷狗可以出到

林仔都狎玩到牙朗
想像唔到Salah+TAA會點

同撚狗一齊躝啦

唔好唔記得kepa仲有球角球打手鎚打唔中

柒到仆街

唔知點解好撚多球評tip白禮頓降班

隊波幾有form 後場build up play又幾好
Graham porter係有啲料

應該係林伯戰術黎，出親場都起腳咁濟

Kepa已玩完準備迎接文迪

起馬可以排第2

有隊要有借切狗出去啦

但佢打左閘d防守路數仲差過mm
Mm對林仔差唔多封死佢

又係70m ⋯⋯屌

Lampard on SkySports: "We saw him [kai] sprint back 80 yards to make a defensive tackle having given the ball away, everything about his character is spot on. We only saw a glimpse." #CFC #BHACHE

How about rlc

Mendy都殺呀屌

唔好累人,一陣其他隊唔再借我地D人

老實說
今場係卡巴叔守
應該cs咗

手底入真係冇籍口

係車狗廢襯托到佢地勁姐

我地頭60分鐘個中場東京熱咁任人插

快手用Chilwell

🗣"I liked him, it is not a game where you say here is 10 vintage moments, but there was quality!"

Frank Lampard on Kai Havertz's debut

上季打利 朗踢得幾好守死沙拿

雲拿真係幾勁
同美隊食老本應該打哂

下場係時候打返343西波
出基佬

咁公平的講，今日真係好過上年既

巴仔一出黎個段 成隊波生哂
但似乎占同kai未夾到

前鋒

佢地仲未出veltman

kai識左班隊友都唔夠一個禮拜咋
以前起碼都有啲pre season一齊去下旅行
可以好快熟絡

打雙中場

仲要有佐既1on1
好難唔比人插

卡巴都唔會救到嗰球
其他19隊門將就得

似vardy

Giroud is only just leaving the pitch after doing training drills with the other #CFC subs. Last one to stop.

上季其實已經係，但就係贏唔到

難講，卡巴叔落地都唔算快

可能要睇成季電視

期待下場撚伯又排咩鳩陣出黎

Mendy 都得

兩個中堅白加灌其實都中上游料
但隊波無乜深度 一傷主力就好易收皮

未換走切嗰陣好掛住佢

繼續azp客串

林囝除左身形有咩輸俾沾屎

椰狗美隊timo三個好啱打

認同，文迪會救到

agility 同 balance 問題啦
基本上是但一個變向/速 快dd 嘅都係一樣

冇 RJ真心中上料 無大家吹到咁勁

怕閪 legend是默默付出

真係冇野j到要j回防

卡巴第一球遠射未必救到

今場都無翼鋒 唔好一場就吹到咁大啦

alex咁上下囉

椰子唔計玻璃
應該係最對版果個
雲拿唔洗講啦 性質同ca一樣

Kepa = 50% 先生

大細哥

其實兩個只係5050
Kepa失嘅卡巴都會失

mendy應該救到

我都幾肯定mendy會救到

其實朗最大問題係打閘但做唔到攻守平衡
打邊路但唔識出波，反而要cut入中路先有威脅

打lwb會勁少少係因為多左隻中堅佢可以放膽d上前攻

taa都柒到第3季先成才
俾啲耐性喇…

椰有佢招傳中絕技應該唔會水得去邊
但timo真係比想像中好好多

留意到啲人開始識欣賞文迪

無嘢好讚要搵confidence嚟講已經算係暗踩緊佢
仲要加埋a bit more應該真係好撚唔滿意,直頭已經放棄咗佢

好似見識到新世界咁

Timo都咁講
Kai應該係直接啜泣

Caballero 算吧啦

J緊James 球遠射

好驚豬一月嗌走
未完全run熟隊波嘅時候仲係好需要佢
上半場閪到咁已經即係諗起有佢就好唔同

睇咗咁耐車，除咗巴哥，都係costa最fit車仔

timo呢啲速度型打英超應該唔會好輸蝕，vardy有版你睇

有切就有豬腦都冇用

係
本身覺得timo唔打雙前有個中鋒幫佢開路就廢

結果表現好過國家隊，單前/翼都唔差

讀心咩

根本唔好出切，出豬+雲拿 差好遠，下場可以咁出

Vardy最fit果陣有埋遠射

切狗落去踢拜仁應該會俾疤炒8-2

回一個自己hea出嚟嘅攻勢

攻唔入正常應該換佢先過譚仔，不過林伯唔正常

Timo都入好多遠射

佢好就好在上次熱身賽打過一次,叫做見識過英超

timo先24歲，應該仲可以進化

下場應該有美隊+華石 椰子好似未得

Silva應該都未操起，希望天神同happy keep到

Lampard says Werner has a dead leg and should be ok for #LFC. Pulisic suffered a little discomfort in training a few days ago. Sounds like he’s doubtful for Sunday for #CFC

下場打424 豬腦加timo啦
冇豬腦開路搞唔掂

唔好傷呀 雲B

天神蘇馬踢得好好 蘇馬條傻鳩係傳波柒啲
朗狗輸速度就預左 下半場猛經常返黎幫佢
占就有幾下失位比人過 但入波靚波追返個士氣 成條後防今日都好 柒係kepa度
(
其實踢得還好 上半場入完波縮後 封晒對面位 個20幾分鐘佢地波都運唔到上去 專心防反 只係切...
下半場換巴狗中場hold波差好遠
傻狗就明顯hea太耐無態 有下轉邊離撚晒罩 成日想過人但都扭失
左同毒今日搶好多波 左成日返後運個波上去 如果單防中 毒一定做唔到 希望唔好賣左狗

多謝上季拿高士文係咁練佢啲背身支點

真？少睇德甲
係就好 總之真心對版

Timo無波入好唔抵，啲走位同意識都係頂級，又勤力，btw，巴克利真心除左有球比遲左timo，其他表現都好龍虎切十鳩幾倍，換走左切佢入黎成隊波生曬，反差大到

大把野執

Lampard says we 'showed a lot of good stuff' tonight at a tough place to come. He stresses there is plenty of improvement to come from his team, particularly with fatigue and lack of training an issue in recent days. #BHACHE

基佬都34啦
都要慳住用

下場對猁都冇ca應該出豬sir放timo爆猁條右路

Timo Giroud Pulisic
Mount Kante Kovacic
Azp Zouma Chritsy RJ
Kepa
最正路
Kai好似上年CA咁後備一排先啦

前排公海同呢到都有人拎返世界盃出嚟屌佢打單箭垃圾

有得假咩

世界盃德國有邊個唔垃圾

美狗識魔法都冇用啦
跑又傷操練又傷

Lampard says he was really pleased with Timo Werner's performance, notably his speed and quality. He pinpoints his movement as being key to tonight's victory. #BHACHE

盲既都睇到
岩岩果場進攻同學界冇乜分別

"at the end,i am happy to win,i don't care about this"
好球員

都唔知佢定位係咩，乜都有啲
驚佢變oscar

好想知佢揀廢人切做正選有咩依據

我地有世一支點喺度 希望佢學到野

上年應承左佢

踢多狗傷史已經多
一個球員係易傷嘅註定左你每一季1/3都唔洗預佢

感動嘅係譚狗今年可以準備全年做後備跟另外兩個分別學走位同支點

Did well in training

打痢無美狗 姐係又要比人456

遞左紙走

佐逗住簡狗舒服到

Frank Lampard said Timo Werner got a dead leg winning the penalty but he should be fit for Liverpool. Pulisic 'took a few steps back' after coming back into training following his cup final injury and Jorginho sub described as through tiredness. #CFC #BHACHE

➡️Ca will be monitored in the coming days.

美隊有機出唔到

打盃仔啲英甲英冠隊出咪算

未開今場都話美隊fit

任佢地點講都得

我只係覺得佢未適應節奏姐
咁急放佢正選害左佢

Dllm
點解個個都傷撚哂架

可以躝

hustle in training

如果唔係切早d出巴鳩

巴鳩踢爛仔波，簡迪繼續做dirty work，佐仔仲舒服
可惜巴鳩出無耐佐就傷出

尤其班新仔未融入 好驚豬走

佢打中場一定係最好
上季場德國盃決賽對拜就係其中一場例子
上半場踢前鋒消失左咁
打番中場即刻同拜有得踢下

佐仔其實好重要

好憎林狗啲幫本土派嘅獎勵足球

捱夜睇西波 睇到好失望 訓唔著 仲要傷兵又多2件 屌！

豬真藍 唔會走 快啲同kai 切狗祈禱

中場都難砌wo咁
華石其實一定要出 mm簡kai要3簡2

主要冇華石，中場得佢識傳波

kai我當佢新黎
都仲會比多啲時間佢適應
但係切我就一定反架喇

mount打邊唔得，harvetz又話要番中場，仲有個打得唔錯既巴仔

雙中場都係互含好啲，今場有波嗰陣完全做唔到要踢防反先有嘢睇

輪換姐 反正毒撚踢踢下又會有小傷唔出得

諗起切早兩年對鏝 接高波一挑轉身傳比世三
而家變廢人一個

3個任出兩個都踢得好，但係撚狗玩翻單防中死撚硬

今場最大問題係無翼鋒

Werner嚴重俾印象派球迷低估

利申：有份低估

打大戰條中場一定要排高狗>m狗

痢狗最驚嘅列斯聯同馬體嗰種癲狗式搶逼足球 出豬魯都唔會救到我地班大帝呢段時間九成冇練體能 求其出b隊輸左佢好過啦

mm林伯私生仔

咁嘅表現都唔洗幻想下場會贏到

大家有無諗起一個傳奇

傻狗肯定未慣節奏
球球一攞波就畀人拍甩

其實好睇撚狗放咩陣

俾說話切聽

有球轉邊 佢驚到踢左出界

Kai真係唔啱踢英超
有價好賣

關咩私生子事
成日因為咁否定MM
根本上季表現合格有餘
同埋好多場都睇得出
佢狀態一差就攻唔到

睇到m狗落底扭波嗌哂救命

無高狗波都運唔到上去
Mount場場踢抖唔夠 狀態會好閪

屌 有球佢比人爆過左落底 唔追返 慢慢行

我覺得mm + Kai 其實可以一試 不過係再之後嘅事 下場撚狗醒水就 Werner+舊人算數

龍虎切必需打入冷宮

狀態差又keep住出咪知咩事囉

第一次聽教練話邊個邊個本土球員練得好就獎勵佢出場

攬英人都算，仲要攬d廢柴英人個下先仆街

就知佢練習表現好

唔只啦 有球進攻 後場斬高波比切set落黎
佢頂失就收腳散步，反而timo追到底再迫搶個龍
咁既態度食屎啦，學下人地nba rose全身d筋都斷過一輪都照樣搏命啦

利申我好中意mount，英人新一代黎講算意識好

林囝無buy back clause

有無諗過可能5成態嘅mm>上季嘅巴/切

咁快出post

都係季中一排差少少
但猛咁勤力助攻助守真係好難唔出佢
係撚狗有時d唔重要既比賽都要佢打埋果下on9

一定夠企穩英超中下游

下場出azp好過rj應該

痢狗雙閘好兇狠，azp起碼單防勁d
同埋唔好再出切

寧願用咸/袋，豬蛇做後備射手

哂氣啦邊會哂錢買番佢

復賽有幾場獎前場三頭地鼠正選 睇到屌哂鬼

條仆街Ig出個post就當努力左

鬼叫上季 一無佢 或 狀態差
就攻唔到咩 咁樣就否定佢能力

廢人切今年都踢唔起可以賣走，柒撚到對下游隊都搞唔掂

其實都冇咩好可惜 祝佢好運啦

想知happy仔條j有冇事

Ake 唔訓

傳波防守勁過沾屎

可以廢到令成隊波打少兩個咁真係第一次見，巴鳩約高都冇咁癲

有 成功幫對面禁屌足我地60分鐘

有撚用咩,唔續約可以點

Neville and Carragher have just had a lengthy conversation about how Loftus-Cheek’s career at Chelsea has stalled without once mentioning the ruptured achilles that wiped out 13 months of said career #CFC

You play Kovacic over Loftus-Cheek, gives Havertz the ability to move up the pitch with Kovacic covering. Sort of game where pundits might be right in Havertz being a ‘Modern Ballack’

其實全球車迷都知 lfc有幾廢

今場無翼鋒 同個閘 係朗
點證明到佢防守能力勁過RJ

有，襯托到巴仔成個施丹咁

我見ig 外國球迷都屌cheek屌到仆街

根本今場左路0進攻威脅
都可以吹到林仔防守能力好勁咁

球場模特兒

鬼佬真係好pk

唔理，要獎勵本土球員訓練有表現

下場繼續

接下來幾日嘅訓練，撚蛇見切狗訓練得好，又可以獎勵佢做正選

巴剋猁

英人

RJ染左個頭霸氣左

呢家更衣室除左本土係咪德國幫最大

為何深夜總是閪

法語幫豬毒蘇泰，德計埋美隊先打和

華碩都係德國幫 佢係奧地利大

Pulisic Werner mount
Kovacic Kante
Jorginho
Azp Zouma Christensen James
Kepa

Sub: caba rudiger Alonso Barkley odoi Giroud Tammy

下場對利 出返沙利三中場！

巴西幫被血洗

椰子應該都算法語幫
摩洛哥好似係阿拉伯+法語雙語國家

玩大佢 到時攬住切lan

巴西幫大佬去左投敵

kai 個基友白蘭特印象中佢只係後備踢咗陣都有表現

仲有reus 踢得幾好

其實佢荷蘭人
應該為踢國家隊先轉摩洛哥

得番佐 emerson 隨時畀人清洗

係wo

切躝啦

"Premier League is very different. I've never played against such tall & massive defenders before. But for me, it makes the game really fun. In the 1st half, I had lots of space where I could make my runs. We just need to find that final pass. We missed a few today for me. But not just for me, for the team as well we need to do better" - Timo Werner

英國又大又粗，我頂唔住啦

Btw佢英文咁撚好

今次RJ救全家

認真瞓咗冇睇，噚晚踢成點

分兩段
前60分鐘有切=西波
中後30分鐘冇切= 可以接受，但好多位有進步空間

Kepa out

全力反切！

椰狗先係最重要果個

Yes
呢個佢強項黎
但上季有d失望 命中率較低

椰狗同高狗好重要 key pass同推進既關鍵

想問林蛇忍夠切未

好耐冇見過遠射狂抽網頂

點會 我地上季成日比人咁射㗎喎

Pulisic 再次受傷
Werner 輕傷都應該ok
Silva 應該呢兩日見到佢
Chilwell not fit
Gilmour ~11月
Ziyech 希望今個星期練波

對中堅踢得幾好 特別係天神
RJ入世界波
Werner幾對版 意識 走位好 氣袋咁跑足全場
Kai明顯未適應節奏
佐 簡正常發揮
牙朗畀林仔爆
Kepa打空氣
切可以躝

成場都係冇咩戰術可言 有波就斬上前面爆 中場完全hold唔到波 出切好似打少個咁
係到60分鐘換走切先踢得順番

華碩 kai 美狗 天神 timo 魯sir

拜仁想借Odoi

美國仔又傷

借個龍黎先

又sane 又coman 又pulisic 又基拿比 仲要odoi黎做乜

對大袋念念不忘
不了 唔夠人用

Werner係12碼果到傷？

我地得3隻翼 點借畀人

Sane已成廢人

仲要美隊成日傷

人哋想有4隻翼穩陣輪換

覺得拜係想搞搞陣 搞亂軍心多d

Pulisic唔買 coman又成日傷 佢地點都要買番隻翼

好彩冇睇

唔想袋走 見到佢慢慢進步緊

Fake blue

Rennes' initial demands to Chelsea for Édouard Mendy were €40m + the free loan of Olivier Giroud. More follows tomorrow. (L'Éq)

未食藥？獅子開大口到咁
其實幾時搞掂？

見到kepa打空氣 遠射手底入 我都開4000萬啦

見你kepa咁廢禁住黎搶

但我對真里奈有信心既呢種唔合理offer冇可能應承

我有睇足你放心

佢走埋要睇切打翼 睇到嘔血都似

練波都傷

切攻又冇 守又冇 傳又冇 射又冇 跑又冇 波又控甩 人又唔追 到底仲有咩用

傾唔掂咪轉目標

戰術上被對面outplay 贏得好負碌
下場繼續咁真係唔掂

個個都知你急要龍門 一定唔平

球衣Model

No
Have big hope on Cheek

被個唔係正宗翼嘅廢人排先過佢
條氣會唔會好唔順

Enough is enough

盃仔先用啦好心

Model都唔洗佢啦 有mount
可唔可以外借佢去Burberry

袋每次落場都落足力，究竟衰咩

切一直都好玻璃 做乜呢排咁健康架屌
其他應該健康既人又唔健康

CA幾時先健康，行步路都傷幾好波都搞唔掂

差射門

可能訓練態度麻麻 所以無林狗獎勵足球

雖然好勁又唔係
但頭先出黎一陣起碼有d落底落下
Rj已經唔中意落底，用袋互補下幾好

大袋個衰仔 唔識玩辦公室政治 一早要好似切咁出個ig post就店啦

但佢爆低傳中ok啵 打翻右翼唔入切咪幾好

干地時冇咩傷兵問題

點解由沙利同林伯一直有傷兵問題

其實林Sir都係睇IG揀人

應該係衰個樣黑口黑面
員要唔笑就好似長期黑面咁，明明可能只係冇表情

豬蛇唔玩ig

沙利開頭都放袋喺右翼，表現好到拜仁都想買

萬事俱備 只欠沙爹

應該有機會右翼
椰子仲未fit
連美隊都又傷
切打到咁佢再start應該暴動

我地呢個陣
黎個安76，已經可以爭下2-3，夾多年要試下爭下冠都可能有機

其實安76排陣戰制廿一向冇問題，但唔太識同老細/高層bargain
呢家油王冇以前咁stubborn ，安76其實係一個好選擇

右翼要後備
奧袋岩曬

Fool me twice
Shame on me

睇得出Kai琴日係驚到瀨屎咁 希望佢快d識到朋友仔

去做gym都好既 但如果拜翼冇入 咁cho去到就冇乜機會

最驚佢好似達咁心理出問題
英國d媒體追殺好兇狠
佢又咁高身價

再係咁 車要請心理醫生

係亂姐，都唔知隊波踢緊咩，同場加映隔離個切斷哂所有波，點睇

安76好似真係冇食過回頭草咁唯有硬食撚仔

佢果腳傳波明顯係淆左

dunk同white係幾硬淨舊年我哋對dunk都攻唔入喇

轉邊個球丫嘛 睇得出佢個下勁怯

捱過呢下就ok
我覺得當年波車特仲柒
不過肥夏個性格比較冇所謂，唔容易比媒體之類影響

Kai睇落有d內向

後防4件都無乜腳法 結果好多波最後都係大腳踢上前
呢個時候就好掛住豬蛇

蘇馬腳法好撚好架

但傳波就好似傳炸彈咁

睇完今場 媒體實寫得差 肯定寫話佢水貨個類
如果心理唔得 就會變達子

短手狗lan

無都要練架
尤其買左呢堆人腳 下下靠豬蛇唔長遠

Rennes' initial demands to Chelsea for Édouard Mendy were €40m + the free loan of Olivier Giroud. More follows tomorrow. (L'Éq)

20m+切就得

又話已經簽咗

40m真里奈冇可能簽

Here we go咗喇

Initial demand 啫
最後Marina搞掂左

等你地仲成日叫barkley走
最應該走就係切條廢人
林伯條垃圾又係，咁撚鍾意攬契仔，正仆街黎

Ziyech同牙Ben都係social media專員

只要唔比巴鳩射12碼就冇咩問題

巴仔抵讚 見佢準備落場 係場邊聽林蛇briefing個樣勁撚認真 落到場又去盡 真係唔話得

barkley > havertz

仲未有一場和波

Barkerly emerson bakayoko 換rice
可唔可以叫停？bakerly值得留低

有跑到咩 散步咋

切 飲水 emerson 就差唔多 有2本BC值錢啲

經過琴日仲有人會買切？

Dllm 又多一件蟹貨

林伯最終plan 4222？
換切打好左
可能係轉左433/ 4231 先打好左

見到佢傳比雲拿個球真係嬲到醒左

無ca ziyech kovacic chilwell silva都1:3
我收貨

林仔好勁

我心諗 掂啦 應該單刀
屌點知條柒頭咁都傳失

Mendy！！！🔥

Brighton's Mid-block.
Front two held their positions & didn't apply any pressure on the CBs & instead tried to cut the passing lanes to Jorginho/Kante with Lallana & Bissouma pressing from the back. FBs covered by the wingbacks & CFC often forced to go long & lose possession

傳後啲傳前啲我都覺得雲拿應該接到

佢傳落對家隻腳度，我屌

針住嚟打

青訓又蟹貨
又係要高價買
如果肯放都唔難放到出去

Bellingham又入波過兩年又賣100m

CA咁搞法幾時先落到場

切傳完個樣係: 不如一槍打死我.jpg

前幾日見佢車身窩利訓練相已經

可能就係個下整傷左

“With Christian, he was training with us last week and had a little bit of discomfort a couple of days ago when he was trying to train with us to be in contention for today. It would have been a big ask for today but he has had to take a few steps back so we’ll have to see. That’s one that I don’t have big news on at the minute. We’ll need to wait and see.”

應該唔嚴重

應該保險,想全力谷猁狗果場

we need 煙sir破逼搶

咁做個動作就傷得，退得休

佢仲有幾球係波都控唔店 一搓到佢個到就斷
我以為半場會換佢 咁都比佢踢多10幾分鐘

切狗以前技術勁到仆街

今場得佐一個難搞既 如果搭高華錫 應該1 2個one two 輕鬆破解到

收到風係著底褲嗰陣拉傷

Model公司

沙蛇年代 佢真係明日之星 個個都想沙蛇比多d時間佢出場

美隊都算易傷
定hazard喺車場場俾人踢又係咁爆都冇咩傷太屈機

中堅傳唔到上去

原來唔傷嘅毒毒仲係咁勁

本身技術細膩波型好
以前好成日J米9啲波都咁幼細少有
而家傷完已成廢人

其實切仔真係好撚慘 自從大傷完之後廢左一大半
依家全部車迷都屌佢垃圾
之前佢唔傷既時候我終於期望會有個青訓出黎係成功的
依家見佢比人放棄真係好sad

成場邊有一腳好波一有人迫就甩 唔迫就控到老練咁遠
一換走佢 60分鐘 慢慢拎得返個節奏 之前白禮頓6成控都有

好好奇切係訓練個陣做咗啲咩林狗要獎勵佢
含撚定獻出菊花？

切真係好可惜 場熱身賽

冇態冇人會怪佢
跑都唔願跑咁就退休做model啦

無計 上季臨尾都有俾機會佢 態度問題
佢個種廢 傳失又唔追返 永遠踢到就住就住咁
青訓都叫有mount Rj頂替左佢個名切lan吧啦

尋晚個場好肯跑

係廢姐

切霸撚左佢個位但又甩撚晒

正選蘇馬換番施華，蘇馬俾波真係太柒，長短傳都唔得，天神表現雖然飄忽，但有個大佬逗住應該會好好多

切同m朗都唔知做乜撚，切狗帶波又帶甩，交波又交唔到，人又唔追，m朗就俾人爆到傻，進攻又出唔到波，個波俾佢一係就慢慢帶，一係就回傳，成場打少兩個，雖然傳奇巴仔都柒左兩野，一球俾唔到，一球俾人偷波打反擊，但起碼唔會令到條中場死晒，椰子同美國仔出得番真係差好遠

不過雲拿好慘，切狗同傳奇巴仔果兩球反擊都俾唔到佢，否則應該今場開到齋

想比其他隊睇板 點知

整返傷佢

好想比林蛇瘋狂獎勵

又係3

場場3分

kai真係似水貨

走咗好多位 廢人切交唔到波

油狗養佢成世啦 畀場友宜賽搞到咁

呢兩個先夾得幾日 又有切條柒頭阻9 住曬

咁樣比人入 ...

今次無得賴後衛

我反而覺得天神同silva唔會同場
中堅黎講 silva同chrissy都算唔高，身型都唔係大隻
踢英超好難兩個中堅都用呢種
最多一軟一硬

咁快d躝啦 屌

咁多個中堅之中，丹麥女孩嘅質素嘅就最高。如果有大佬帶佢去打幾場，表現應該會提升。

迪鳩out

咁係要有取捨架啦，一個就硬正d，但用唔到波，天神拍施華就兩個都用得波，唔會下下都鳩斬上去，特別中間係簡迪既時候，會變到完全運唔到個波上去

兩個矮中堅+矮龍+矮防中

丹麥基佬唔矮，高波都唔差，係衰唔集中同比肉腸屈
睇情況出基佬/蘇馬就夠
goodbye and thank you agent魯sir。

咁撚有期望就帶埋切返打比教啦屌你老母

Kai又唔係長打右邊

首先要練返好D基本野先啦,切狗基本上連波底都廢埋

並其撚狗今季既戰術係咩

接波甩 面對面交失 帶波帶到離腳 爭頂唔撚跳
學界都高波過佢

切38場正選 然後60分鐘換巴 再攻唔入就80分鐘換豬然後再鳩斬

前面自動波
後面施華執屎

到底訓練做左d乜，可以獎勵件垃圾踢正選
要護旗大把人揀，要前鋒有譚狗，要中場有巴仔，要翼有袋狗
屌你老母出件四不像掂親波就lost possession既

林sir未搵到傻狗既說明書

但傳波又係咁撚閪

咪又係烽火輪

今場對面無大隻佬咪踢得ok囉

佢唔係單打獨鬥又唔係靠速度搵食，係要夾熟先有野睇架啦
仲要遲雲狗咁多黎

本身都唔應該expect佢傳波勁啦

但係失控球權

仲以為係下一個普巴

點知廢撚到仆街

尋晚應該好多素材

I have a feeling Havertz is about to make his debut on ‘Out of Context Chelsea’ with that run and pass

慈善賽

其實我明林狗既戰術理念點解要出切狗

佢知道Timo唔係柱，所以搵身材高大既切做支點安排timo 係佢身邊游走去發動前場攻勢

其實切狗（未傷前）既強項好適合林狗依家比佢既工作

護波出色，交到波做配合，搶高波第1點有身材優勢（佢未傷訓前爭頂timing其實麻麻，但夠高有得練

但依家佢已經成為廢人，但林狗睇黎對佢未死心

而我認為經歷咁嚴重傷患，值得比多一季佢試

總之，切係軟硬件方面都係林狗戰術上完美既CF角色，而現實上都好難搵到類似切狗咁既身型速度又有技巧既中前場萬能插（ 我覺得切狗有d似艾蘭杜域）

希望佢盡快回勇

最慘係尋晚已經唔係普通嘅差，直頭係一個累全家

長遠打4222 有無得諗

巴仔出黎我直頭覺得佢球王，個對比大到
不過雲狗踢返中間係有d辛苦，拍埋人地中堅好似好矮咁

諗起sorry ball個季尾同世三配合個啲靈氣
點捨得放棄佢
認真loan佢出去練一季啦

佢琴日嘅表現完全睇唔出有咁嘅用途 有時候仲同mm調位

Kepa 輸個球學界都唔會輸。。。

林蛇對射12碼係咪有order?定係場上自己話事

打werner身後 應該好d

Kai 係體系球員
熟咗就好好用
要佢one on one /爆邊/ 世三式入波 好難

要有g點 直接出豬好過 再唔係叫Kai 試 出乜尻切狗

上場波 啲波未由左邊交到比佢就已經斷咗 個人又未入局 睇多幾場先啦

睇佢入波highlight 幾乎都入禁區cutback/執雞

今季英超
Werner 20球
Kai 8g8a
我收哂貨

fullteam幾乎場上除左天神kepa 個個都識射波
師爺zouma kai狗 雲友 美隊 簡

我覺得未夾熟啫+未適應啫
佢先夾到一次 trainingwerner話哂都踢左一場友賽
kai走位 同傳控都有功架 係驚佢心理頂唔順

請大家再比多次機會切仔佢！
我地用今季成績做賭注！all in 切仔！
只要比到機會佢 降班都在所不辭！
唔反切仔了
切仔come on! I will stay with you!
#cheek #staywithcheek #cheeklivematter #model

咁高要求

希望佢可以打多d盃仔先/後備出場搵返個態啦

專登變吓陣唔比利估出咩啫

259真係死十次都唔夠

古圖斯連埋佢個女一齊落地獄啦

咁都高？

我覺得會掉返轉
對中下游就會係咁出佢比佢揾態 寧願到60分鐘先㩒掣

之前撚仔對待cho都係同樣玩法

琴日切個種廢
係佢帶緊波都覺得時間停頓左

季尾比到而家 放過我地好無

巴克利一出嚟成隊唔同哂
切加埋入去換飯拉

唔現身拎波就隱形打少個 現身拎波就對面打多個

我記得有位bro 專印切波衫 佢情何而憾

英國人講嘢係咁

啱啱起身睇重播 西波到 如果失眠睇車狗應該幾有用

林狗on9
是但搵個後備龍都好過kepa

係白禮頓其實踢到仲好睇 贏得有d負碌
第一球對面派膠 第二球james世界波
第3球改變方向

呢位巴打印到連某波衫鋪老細都出過post講

第一球除派膠外都要雲拿爆得到仲要推甩少少遇上出門出迎訓身封位識kick腳借勢跌 呢下都唔易 時機錯少少都無12碼

簡單講全部自動波 唔關戰術事

係咪都斷

Kai同佢都係中場球員出身
一個同隊友夾開夾熟
一係就新黎啱啱練得幾課就要出
你老味切狗波好似唔識比咁

屌你！

你啱 尋晚雲拿單人逼搶 單人快爆 單人博角球

巴打點睇依家切

仲諗起果陣睇德國 見到雲拿下下走甩 但就下下都無人俾 同尋晚一撚樣

真係跟安學師打翼鋒

支持

外借水晶宮再重生

切 啊姨 沙夏

巴仔同切狗果兩球俾到就單刀，不過好彩果個係雲拿，換轉係咸狗大家都諗到係咩反應

🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

唔出model咁件波衫點sell 唔賣波衫我地點樣繼續買人然後話仲用緊賣KAI波衫D錢

譚 袋: 黑瘦MK
巴: 匡智會

咁出model Loftus 都係正路既 又可以上半場鳩陣下半場戰術大師

🤷‍♂️🤷‍♂️🤷‍♂️

都有

我諗正常人都會灘手 切狗果球真係好撚閪

巴仔個球遲比 但都叫比到射到

雲拿轉身回防

撚狗波就係垃圾車傳統嘅-6足球

切下場後備應該都無得坐

過咗尋晚場波
雲拿個樣睇落係咪冇咁弱智feel?

椰子幾時先可以上場
好想J佢啲長傳

林狗攬撚住你契仔躝啦
所有人都值得比機會過切

大家準備好輸畀利狗未

1隊剩係可以借1個

林狗：我會based on 訓練表現比機會
下場：切正選

鷹今朝先講完 撚狗唔會放棄切 對佢好大期望

唔想諗

呢排心情好差

有下禁區頂剷埋波

廢切能慾火重生嗎？

周中會見到切訓練video: 1扭10, 射爆網 etc.

佢今場

話左第一場唔會有咩戰術睇既啦
係你班痴線佬先係度FF

仲借乜春，一早要賣啦，條撚樣都無心踢波

都好難講，當椰子、美隊、asus都出得，佢頂多都係得後備玩下

究竟切訓練個陣表現有幾好

全世界都J緊lamptey
已經肯定佢係next kdb

Btw 琴日打到咁7 但入3球真係好有垃圾車feel

愛之深
恨之切

撚狗專攬垃圾 係唔係又黑暗兵法嚟

反而想問返尋日係咩陣, 有啲網係話4222, 前中係:
雲 切
猛 傻
佐 簡

有啲係話4231:
雲
猛 傻 切
佐 簡

傻狗打撚到變右閘 RJ變咗右中場

4231切狗10號位

同kepa 一樣無可爭議

睇highlight見到傻防到返禁區

有椰子 ca會好好多 創造力

已成廢人

同樣地個個都係紙咁薄

行步路都拗柴

車路士領隊林柏特明辨是非黑白
路上招兵買馬為球迷送上見面禮
士氣高昂去擴大軍力未曾有停頓
入球保證德国添姆雲拿迎合需要
球王身價盡顯亦得到領隊的肯定
大展身手時刻就知對手會有幾驚

尷尬到

出唔係問題
贏夠三粒先好出

後備都嫌晒位
跑都跑唔郁

臨尾唔知邊講I don’t think he is

踢撚到咁都有正選
其他人點服你

其實隊醫有冇轉
點解依2年d人傷得咁勁

Timo傷？

果球佢自己扭失自己追

還我Eva

下場應該ok
係ca唔知上唔上到

Timo

佐狗咪又係薄
呢啲睇個人識唔識保護自己同發揮特點

尋日果球 ，督比 timo 好似腳殘廢咁
佢都知道自己好柒廢
唔好係度獻世

1. 曼聯 2234分
2. 阿仙奴 2011分
3. 車路士 2000分

車路士成為第三支英超歷史積分達到2000分（579勝，263和）嘅球隊。

俾著我係timo見到撚踢同撚狗口遁講嘅嘢出入咁大都唔知俾咩反應好
中場完全做唔到波 做到波果個有兩個防中逗住但係無波到腳踢到變右閘
前面正常一個支點做停波 就變咗停波俾對面攻
猛又成場做輔左閘
屌你老母我都唔知睇緊乜鳩

未齊人啫 未齊人啫

事實上係未齊人
兩隻翼都冇左, 根本冇人做到突破

係巴仔落左黎先好少少

班人咁樣傷法幾時先full team

佢踢到中間自己都洩晒氣
頭耷耷咁
撚狗真係唔話得 遲多15分鐘先換走佢比足面

巴仔落嚟只係幫猛幫timo做兩腳駁腳推返大位帶生少少個波已經令車迷開心到
撚狗似心理大師多啲

根本應該出疤
疤雖然唔會有咩驚喜
但佢起碼做到佢應有功能

佢踢得幾好

未大傷前 好肯去
腳速率好快

而家踢法 似麥花臣衛生波 廢老咁
督下督下 唔知做咩鳩

踢得差我都屌，但我支持比時間切去pick up

老實講，睇左幾場都覺得佢身體復完得幾好，上左腳依然有坦克盤球

但決定上真係慢左d, 其實今季賽程咁密

杯賽同歐聯部份分組賽比佢踢真係無乜問題

更何況上場都睇到佢係逼搶方面都落力左好多，

希望大家同我一齊支持切仔重上高鋒

琴晚巴仔入黎打番十一個即刻順哂

關閪事咩
夏狗安仔艾狗呢D經歷左咁多代咪一樣好少傷
舊果代班人夠tough，關個女人咩事

kepa熄ig留言

見到KAI狗 有幾下都做到波比佢
正路呢個陣 應該係佐狗 放LONG 波 比佢走
完全見唔到

前場三件 完全唔夾

咁快?仲諗住貼張暴龍圖比佢

一齊操左都無兩個月，你想有幾夾

以前最煞食就係突破帶波上前場
而家跑又跑唔到 波又唔識傳
無論心理同身理都睇得出廢咗9成
早啲斬纜用下其他青訓好過

下場佐換高，切位用CA/Odoi

打433都唔係問題 傻狗要做靠攻中位置拎波 無翼咪出多兩個攻中踢嘅位歸中少少做駁腳猜散 佐簡尋晚就做哂防中要做嘅嘢 但係另外三個中場隱撚哂形 猛幫左閘 俾人封死 前面條垃圾都唔撚講住 仲有傻狗keep住幫rj包住右後個位 仲要無波到腳

📊 #PL 英超歷史積分榜

1. 曼聯 2234分
2. 阿仙奴 2011分
3. 車路士 2000分

車路士成為第三支英超歷史積分達到2000分（579勝，263和）嘅球隊。

其實已經有先天靚仔優勢
點知自己唔爭氣
唉

今季有冇機追過阿記總分

翼咩呀
打緊雙閘陣咋

應該出 odoi 去試下突破
去湧好過

出廢人完全唔知咩玩法
個踢法仲廢撚過以前巴卡藥膏

尋晚果球 又證明左自己級數
佢都知自己時日無多

琴日擺明係牙朗頂唔住撚提，撚伯先會叫猛拉邊幫防
事實係琴日嘅撚提真係進攻最sharp嗰個

要拉猛去打mark人，咁佢最剎食嘅中間逼搶就自然用唔出要靠另外嗰件攻中去幫，但佢隔離係廢人切，咁成個逼搶system收左皮都好正路

是鳩但啦
佢知我知都走緊
無為上心

屌到手都痛 唔好意思太負能量
希望撚仔醒覺 簽完人返嚟要睇下出咩人先夾到 或者要諗下用咩戰術先可以令新人融入到

今季連友賽都無乜
而家正賽做實驗係要俾時間執

成個上半場lamptey當朗狗狗咁撚，占狗就比人係咁爆
好彩占狗爭氣射左球世界波，果下真係好撚爽，好似話比人聽留佢係岩既咁

始終睇法暫時黎講防反係最可行既做法 kai拎波推上去交 前面有ca ,雲拿，mm,

James轉打防中 回購撚提咪得 唔使開飯

飯追撚含咪平價簽返來打中堅

暫時睇法同以往一樣 如果要出朗就一定要3後 如果唔係等於自讓一閘 rj攻擊欲太強唔啱打閘位 右中場往往要墜後包佢位
尋晚防中見到簡啲路數開始對辦 但仲未算入局啲傳波鳩到
佐心目中mvp 俾兩個人長期迫佢都交得生個波
切 躝 雲拿又係勁到cls 90分鐘仲逼緊爆緊
大約係咁

Lamptey其實要再觀望下 始終身型好蝕底

一拎波上腳就踢到攻中咁

連mm都封死佢

雖然磨合好緊要
但你睇下人愛記又係買幾件新手
一樣有d野睇

全能

從來唔睇好佢，就算佢肯續約都無可能搶得贏占狗，但係尋晚果場的確打得好搶眼

反而最大問題真係守波 成日見到人其實夠 但啲撲去搶既波係搶唔到 有種感覺係亂搶咁

因為對住一個阿婆都跑得贏佢嘅朗

無一個防守體系 只可以靠最後睇哂全局嘅球員大叫做指揮

我地對佢期望太高. 不過個球應該救到. 落地慢左

繼續尾柱空晒囉，入樽頂正少少已經剷得草

講咁多做咩
求其搵場上年11月輸波
D留言都係差唔多

阿朗完封A查

RJ果腳遠射已經係最好既回應

唔好講呢啲要技術既野
佢琴日剩係lost possession 已經有12次

Feel到下集如何講英超
何輝又可以90分鐘瘋狂bin切

愛記果個唔同，成個陣都係安76為占士而出
啲工兵剩係掃完波比占士發版就得

Drinkwater: someone shit on training shit on the pitch
Still can play every match
It is not fair

呢啲垃圾要叫佢棒場自己沖涼換衫返訓練場清locker走

封死Hames就得

Sad but true

經過琴日果場都幾肯定 簡迪單防中433
應該只能夠縮後等反擊 連波都運唔到上去
下場如果美耶都傷 踢番sorryball
Mm 雲 Kai
高佐簡算啦 等華碩打救垃圾車

christensen踢得幾好

其實可以出基奧特+雲拿
紅牛佢係咁踢
先發揮到雲拿既ss特徵
而且好似昨晚咁下下後場踢高波解高壓
點解有target man 唔用？

人地逼搶好係因為成隊一齊迫，除左迫拎波果個，其他人一齊迫埋可以接波果d人，呢隊車只係見邊個拎波就上去迫，人地就好輕鬆咁猜波

然後kai拍住毒 完美複製法國隊

Kai同椰子有態的話
雲拿供能會多好多
又勤力又肯配合又識走位
Kai佢後面應該好有火花

反巴又柒，本來佢定位就係後備入黎逼

占士都識

打菱形中場 左中場猛 右中場椰子
防中簡/佐 攻中傻狗
前面雲拿加豬蛇

琴晚一對中堅都踢得好

真係麻麻
仲要七成時間逗唔到條中場

丹麥狗都算柒碌

係車踢左3季都未撚開齋

呢個撚得過，但中場點配置要確保有防守力加運波上前
而且雙箭頭要有默契

林仔

太細粒好難打英超。
唔係話細料就一定唔得，可惜佢細得過份。

林蛇學到摩佬，工兵化天材攻中。

Kai =新米雞

[龍虎屌] 車路士球迷開季討論區

連奧斯卡做到嘅嘢尋晚傻狗都做唔到

對住個防題左閘，睇多幾場對番人地個正常閘先

1001

ON9
收埋猛出CA好過啦

預設猛契仔必出先